# Git 

## Ejercicios práctico 1, 2 y 3 

## Alumno: Fabricio Loor

## Viernes 20/08 --> Último dia entrega

Para compilar usar make.
Para borrar los archivos ejecutables make clean.
Ejercutar con el nombre del archivo
